Ze had veel plezier in het horen Frank Churchill had het over; en omwille van hem meer plezier dan ooit bij het zien van meneer en mevrouw Weston; ze dacht heel vaak aan hem, en vrij ongeduldig voor een brief, dat ze misschien zou weten hoe hij was, hoe was zijn geest, hoe was zijn tante en wat was de kans dat hij zou komen Randalls opnieuw dit voorjaar.
